［突發］Cash Out Challenge

為響應713全民撳錢中銀送中活動，小弟決定將行動升級，發動 #CashOutChallenge

玩法好簡單，大家為手上現金拍照，上傳到社交媒體，並提名三人，被提名的人需要在24小時內上傳一張現金照片，如此類推。

而拒絕接受挑戰者，需要捐款到援助抗爭的組織及媒體（例如星火、立場新聞、民陣等等），多多益善少少無拘。

記住，單單從一間銀行撳錢然後存入另一間銀行並無實際效用，我們必須手持現金，尤其是美元現金，才能引發一系列骨牌效應，撼動銀行體系，削弱政府談判力量，政府才會正面回應群眾。

五大訴求，缺一不可；
全民撳錢，直搗糧倉！

#金融投爭
#HKDtoUSD
#CashOutChallenge

叉撚住

撳撚到佢乾塘

一個人撳第二個又撳

好玩的游戲

其實除左撳錢之外
如果驚俾人打劫/怕太多現金係屋企會唔見/意外就燒晒
其他可以將錢由saving account 轉去current/checking account
已經可以立即將M2 減低,銀行流動性都會低左

自膠,當我無講過,唔記得M2包埋M1

唔緊要最緊要都係撳錢

撳呀 我鍾意數錢

屌
以為係今日 早左㩒錢
再㩒囉

一疊疊錢拎上手先夠實用

學阿嫲放係月餅罐先

目的係要嚇9班C9

好

咁搞法中銀會妹擠提

拎一百美金影相得唔得?
無錢係中銀,轉錢過去又驚唔安全

推

其實都係想做到個個人人自危既效果
見到人禁我又要禁
仲比晒機會人炫耀有話題
無中銀都唔緊要
係其實銀行拎完 係中銀門口影相打卡都有效果架

記住去到分行幫手大大聲講
中銀原來賣晒成份家當都仲差5000億港紙先夠還佢D美元債

唔係造謠架, 佢自己年報有寫

直頭要擠佢老母個提啦

過左中秋（如果）無事先放返入銀行

咁佢今次仆街了
睇黎要澳門借錢單嘢都係真

佢係1000個煲有500個蓋，係就係唔夠，但你又吹佢唔脹佢又頂到咁耐

開左另一個户口先放

爛船三斤釘

連燈仔越唱淡，港紙越強大

始終有強大聯匯
不過大家沽港紙嘅目的都係打擊銀行體系，希望引發到骨牌效應

最緊力多人做，就多啲人關注

最緊要

正，希望一起身就有人tag我

好有創意

今朝朝早己經有解款員打爆定ATM先

唔早啲拎遲早無現金拎

留名待笑

#CashOutChallenge

冇中銀戶口

好似明, 又好似唔明

咁咪仲好 D匯率都唔洗蝕咁多

我無嘢講

咩銀行都玩得啦

呢個正

Push

有無人聯絡索羅斯幫手？

直接過畀firstrade ok?

貼fb 先有用

日日玩 支持

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母